有youtuber教大家整槍

要狗賊血債血償方法有三
一,
跟youtuber學野

更多詳情:
更多更多詳情來自其他巴打既天神手冊

二,
刺蝟戰術
狗好鐘意濫捕，如果佢捕食著隻刺蝟會點?
尤其是小狗三四隻行動既時間 刺蝟根本唔洗驚 狗一埋黎就出刺
發揮刺蝟既近身優點 刺蝟近身有優勢都唔會主動出擊
所以近身唔一定要主動出擊，引狗埋黎咬都一樣
引去暗角出刺又得 轉角出刺都得 埋伏出刺亦得
如果D狗捕食期間唔小心被刺吉死左自己 仲有意外裝備收穫

三,
蠻牛 / 戰馬 戰術
戰馬係咩?

咁蠻牛又係咩?

⚠轉出去⚠
❗大學 Lab 善用化學品反抗❗
❗HNO3❗
❗Mg❗
❗NH4NO3❗
❗NaOH❗
❗ANFO❗
❗ANSU❗
❗H2SO4❗

幫推

誘捕係有得諗
難在事後脫身

無論如何都係計劃好幾條逃生路線

其實如果識用CNC ge可以試下

香港邊度可以有依D野整呀

大家可以search 下 gb22

你想製造64 2.0????

P牌5毛又想帶風向

屌你老母 學術討論下
d撚樣已經開始想割

甴近平

最難係子彈

Push

大家千奇唔好學